[overlord]你認為NPC的戰鬥排名

目前overlord講咗係第三季出現後 引起唔少overlord迷討論人物既戰力.
所以我想係呢個post引起各位討論 首先想討論 1v1 and 多p
首先係講規則: 要係已知npc職業/大部分技能(盧貝多等少出現既唔可以參加),只限大墳墓NPC
1V1
唔可以召喚/叫人,唔可以食血水(技能除外),平地戰(可以技能改變),無限時間
多p
只可以召喚但唔可以叫人,唔可以食血水(技能除外),平地戰(可以技能改變),無限時間

個人認為
1v1
塞巴斯>潘朵拉>夏提雅>雅兒貝德=科塞特斯>馬雷>亞烏菈>小迪
多p
馬雷=亞烏菈>科塞特斯>夏提雅>雅兒貝德>塞巴斯>潘朵拉>小迪

不服來辯

利伸:個人ff

55

唔太熟
1v1好難講
個人感覺夏提雅好似勁D, 職業能力配搭
塞巴斯拳闘肉博好似最勁
科塞特斯就用近戰武器最勁
雅兒貝德好似係防守好強

覺得潘朵拉1v1打唔過夏提雅

夏提雅,有含能嘴秒殺其他npc

作者都講哂強弱排行，重有乜好討論？
如果係咩野作者已死，作者講野唔可靠之類，當我冇講過

都無講過1v1邊個好打d
講咗戰力咋麻(頭盔 唔排除有講1v1)

計1對1
蕾貝德>黑歷史(玩家裝備)>夏提雅>管家(龍人形態)>=馬雷>(蟲仔>雅爾貝德>管家>蟲仔)>亞烏娜>迪米

大部份npc既技能都唔知，
裝備能力又無，
遊戲系統相剋機制之類又唔清楚，
太多未知因素，開ff大會比較條撚咩。
npc睇作者個籠統戰力排名，
有個概念就算啦。
反而土著既戰鬥力仲比較有討論價值

得真龍王打得下
絕死=玩家後代
玩家後代等級會劣化
即係點都唔夠純玩家/npc打

我係講緊土著之間既比較，
白金絕死當然係頂層，
中間英雄級既比較都有d討論價值

大師兄.jpg

以我記憶入面大約有講過既係

夏提亞係守護者入面唔計高康大既話最強

蕾貝德係全墓地最強個體

唔計管家龍人形態既話 管家 雅兒貝德 蟲仔 互相剋制 龍人管家形態凌架於另外2者

馬雷強度次於夏提亞

亞烏娜個人強度守護者入面係尾二(唔確定包唔包括天使仔,如果包即係佢勁過迪米,如果唔包即係迪米仲廢過佢)

親生仔只係話過佢萬用作者無list一個客觀排名

即係可以推測

蕾貝德>高康大>夏提亞>馬雷>管家>蟲仔>雅兒貝德>亞烏娜>=迪米

群抽呢

群抽唔知
只係有講過
群抽亞烏娜最強
其他唔知點排